一人一個你相信既陰謀論

我先

美國佬其實想殺晒D非洲人
因為佢地想保留返非洲既生態
佢地寧願洗好多錢幫D非洲人打疫苗
都唔花少少錢幫佢地起個水塘
等佢地有乾淨食水飲
因為D疫苗其實係用黎慢性絕育
等非洲人慢慢絕種

前幾年美國佬打利比亞
因為利比亞係非洲最文明既國家
美國佬就係唔想佢地文明起來之後越生越多
所以就幫拖打佢地

美國佬真係全球最賤，乜撚野都要控制

樓主出呢個post係想挑起民族仇恨
等非洲同美國宣發動戰爭
當佢地打到兩敗俱傷嘅時候
樓主所屬嘅共產黨就可以漁人得利
打倒美國成為世界第一強國

眼鏡

cancer

flouride

肥胖

愚民

影子政府

人終究都係人 根本改變唔到個世界

都係果班有錢人玩哂

標籤文化用黎愚民，好似"港豬"，"左膠"…呢一類詞語。
將敵人標籤，之後不解釋不用邏輯深究，等傻仔追隨者自己想像敵人有幾咁懷，以達致愚民效果。